45歲內地女後悔嫁來香港 4200蚊住100呎深水埗劏房：看到香港這樣的住屋環境，真的不太想住在這裡！

45歲內地女後悔嫁來香港 4200蚊住100呎深水埗劏房：看到香港這樣的住屋環境，真的不太想住在這裡！

返返去啦偉大既黨等緊你

咁就快撚啲走啦柒碌，香港唔岩你住架

頂唔順唔好強迫自己

住深水步係人都想走

死返大陸囉,要樣冇樣,要後生唔後生
嫁個廢老就想黎香港享福呀?

支那垃圾快撚D走

拿拿聲貼上小紅書呀百度呀個D支那勝地

自己冇料嫁有錢人賴地硬

唔係有公屋派咩？

死返支那啦
落黎爭資源

租間屋都係方便做雞姐，無生意又係度怨，又唔諗下自己咩質素

比你住到中環都係走

4，50幾歲，個樣老到似60尾

依家返去住半年咪有居住證囉

中國人啲樣係咁唔襟擺㗎喇

民主黨黨報 寧願圖文並茂關於中國新移民境況

都唔會報道 / 滴水不漏封殺 / 負面揶揄 本土派

唔鍾意咪死返鄉下囉

呢d一般有幾個遊艇仔女,跟住搞埋老豆老豆依親, 仲有前夫, 一家五、六口住公屋攞綜援.

返去叫你地啲老鄉姊妹唔再跟港佬啦
腥港同大陸一鳩樣架啦

香港最worst既條件係住劏房，唔知支那係點呢

45歲老雞

咪傻
跟住政府就會比間300呎公屋佢
跟住佢地就會過得好開心

躝啦臭閪

近年好多操北話老蝗蟲